非永久居民獲派錢，即係包括黎香港讀書既支那NDS???

唔撚係咁有趣掛

nds有無1粒星

港漂又贏
當年689整個關愛基金都係想咁姐

唔知佢地張身份證點樣分

讀書都有身份証？ 屌你政府on9?

不如派埋比工人姐姐 佢地都有身分證

有身分證

其實應該要

係香港半年就要申請非永久身份證
幾個印度同事都有張

派埋比南亞D假難民啦喂

但讀完就無
好似呢d讀撚完有公司簽223 7年就有3粒星

扮跛乞兒都有得派就搞笑

NDS 仲易，讀書都計
如果讀Bachelor + MPhil 已經六年，做多一年野搞掂
好似係

點解冇貢獻都可以有回水

使咩...好多都係支那三流大學畢業 香港讀個爛鬼MASTER然後搵保險公司簽IANG 咁就有張永久身份證

將來變永久投票俾土共

多謝張超雄

交稅啦港豬

關愛基金開支又係捆綁落財政預算案？

YES 每年幾百億幾百億咁撥

透過公益金，奸愛基金向某類人士輸送利益

身份證同永久居民身份證係兩樣野黎

遊客都應該要有啦 黎香港就派一萬

只要係長期居留唔理係讀書做嘢定咩都
都會有一張身份證
好多國家例如日本都係咁
呢張唔係永久居民身份嘅代表
唔等於有香港福利權

關愛基金特事特辦

今日依班人帶晒罩未

....

全大灣區都要派啦
唔夠咪共你加乘產囉

解放軍有冇?

但澳門唔同，外地人讀書做嘢係唔會有身份證，而香港有身份證已經有福利，因為基本法第36條:「香港居民有依法享受社會福利的權利。勞工的福利待遇和退休保障受法律保護。」

利益輸送門

咁不如旅客都派啦
刺激旅遊業

冇，佢哋出入境不受特區政府管轄

咁樣真係一萬億都唔夠派 有香港身份證真係fatfat 睇下美國 pr永遠都唔可以攞公民福利架屌你老母

最好就派哂比14億啦！唔派係唔係攪港獨呀！？

希望佢哋過年返咗去中國，中肺炎

冇，駐軍同外國領事係豁免攞身分證

關愛基金 呀 團結香港基金 呀 呢類親中團體專請nds
就係為咗比佢地做腥港人

派曬仲好
財散人安樂

Nds身分證應該係CX
C係有限制逗留
X係中国出世

幫推
(有片) 黑警隨街綁架市民！！！！！！！

唔同 佢地係working visa

應該派比非永久居民每人十萬
佢地比較窮需要幫助

最撚好笑就係香港移民policy

呢個絕對G持，工人姐姐起碼有貢獻啊

姐係關囝都有

支持工人姐姐同港漂一齊收1 萬

全部nds讀完書就去中資機構度做保險做地產做銀行 刷身份證

屌你老母

上次4000唔包括外來學生同外傭。

澳門非永久都唔係派足啦dllm

包埋旅客就合理

有

咁撚鍾意福利
幾時加税變福利主義國家呀

攬炒啦
根本班大陸人只係當香港係揾錢嘅地方

唔得咁咪對大陸人唔公平囉 要派就派埋俾全中國人 你香港政府唔係帶頭港獨啊

等睇最後派比班非永久支那畜
但係又搬龍門唔派比賓妹

推

Dklm班人憑咩攞

你都痴撚線
要派都係比真香港人

黎旅行都有

屌佢老母

上次派4000有無？

有5粒星

岩,派能哂d錢去

你都痴撚線
我要真攬炒陷港剷
支持派十萬比新移民

咁佢讀degree特登唔夠cred defer拉長6年讀咪賺返晒？

可否不分膚色的界限
願這土地裏
不分你我高低

即係土共票源

唔做都唔緊要
政府比佢地畢業後留港一年搵工
好容易就七年

澳門做非永久門檻都好高

要留人才嘛

歧視

不如遊客都派啦

18 歲以下土生土長反而冇，乜鳩鼠蟲鼠蟻又話要，全部唔撚派攬炒

學費會好貴 出黎返工仲好

On9

賓妹都有？

關受基金根本係送錢俾大陸人駛基金

連新移民都有 咁我係天上嘅爺爺，嫲嫲，唔係無份吓，話晒有佢地先有e家嘅繁榮

冚家剷正苦！

不如支那身份證持有者都派丫笨柒

外傭姐姐仲有貢獻過班垃圾
姐姐都應該有一萬

佢地係拎簽證

不如改為訪港人士就有1萬啦
咁咪公平同可以刺激經濟囉
戇撚鳩

有 屌

不如派比全世界
叫哂佢地做香港人拎一皮
中國就可以統一全球

關愛新移民基金

非永久點解要派 ON99

係支那人就自動轉帳10k

大愛。。。
有無交稅呀

咁我覺得我屋企嘅菲律賓工人, 政府都應該派一萬畀佢

咁不如兩者都無。。，

咁18歲以下既香港人唔洗講都要派啦 你老味

果啲唔叫居民
你咁講唔通菲傭都有咩
佢地都係有身分證